{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041699",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005923",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 곱은달집펜션"
    },
    "text": "夜空に降り注ぐ星の光と多くの鳥たちのさえずり、季節ごとに咲き乱れる花々の饗宴が美しい場所、ゴブンダルチプへようこそ。 ここは複雑で息苦しい都市の忙しい日常からしばらく抜け出して心身を安らかに休める自然と調和したペンションです。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 訪問者は社長の親切なサービスと清潔な管理を称賛し、ここが家族旅行に最適な場所だと言います。 ペンションのインテリアは居心地が良く、各宿は静かに休むのに良い位置に分離されています。 また、咸徳海水浴場に近くて位置も良く、きれいな家の構造ときれいな器で印象を与えました。 コストパフォーマンスが良くて、また訪問する意思があるそうです。 ペンションには個別バーベキュースペースと無線インターネットが提供されており、バーベキュー設備は無料ですが、炭や焼き網は別途購入する必要があります。 駐車も可能で、咸徳海水浴場はペンションから5分の距離に位置しています。 ペンションからは遊歩道が近く、オルレギル18コースを楽しむことができ、広い庭園ときれいな客室をご提供しています。 周辺には咸徳海水浴場、城山浦、牛島、月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道など多くの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴブンダルチプへようこそするためにはどのように行けますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプへはどのように行けますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプの特徴的な風景や自然環境について教えてください。",
            "answer": "ゴブンダルチプはどのような風景や自然環境がありますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションの特徴やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションはどのような特徴やサービスがありますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションは家族旅行に適していますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションは家族旅行に適していますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションのインテリアについて教えてください。",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションのインテリアはどのようなですか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションは静かな場所に位置していますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションは静かな場所に位置していますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプ周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプ周辺の観光地にはどのような場所がありますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションにはどのような設備がありますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションではバーベキューができますか？"
        },
        {
            "question": "ゴブンダルチプのペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "ゴブンダルチプのペンションの駐車場はありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 414
    }
}